暗角欺民以為無人見？ - 李碧華

暗角欺民以為無人見？ - 李碧華

今時今日，此時此刻，若仍有支持黑警欺凌、鎮壓、侮辱、毒打、殺害香港市民者，就是良知泯滅，做警暴幫兇，與黑警一樣，不得好死。

港人都收到網上瘋傳的「七警欺民」片段，這七畜言行令人髮指，明證香港毫無法治可言，且得到包庇縱容，市民憤怒之聲不絕。

日前有市民在將軍澳尚德邨悼念去年11月被墮樓身亡的22歲科大生周梓樂，市民不會忘記冤魂冤獄，一切不公義的傷天害理的惡行。「悼念」是和平活動而已，大批警察在場戒備、濫捕，數十名男女被帶走。

警暴不止，有網媒高處拍到七名（又是「七」？）蒙面、隱證、有裝備沒人性的黑警，包圍一名表明只是路過的市民，不但兇狠以帶威脅性粗言辱罵，更命市民向在場七警逐一道歉，一次不滿意，再逐一道歉，比日本皇軍更橫蠻。帶頭者還大聲斥喝：「破壞法治就係你呢班人呀！」──誰破壞法治？誰欺善怕惡恃強凌弱？

人渣狗吠，暗角欺民，迫害手無寸鐵的市民，滿足自卑感，以為無人見到？但世有天眼，也有疏而不漏的天網，此片令之無所遁形。

黑警自創「新月曆」，999求救召喚不包括7月21日，當然也避忌612、831……月曆也可以改？但一個人的命運和報應改不了，雙手的鮮血也洗不清的。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB: